連登攝影台其實做乜鳩?

人流就已經唔係多
唔計各大牌子自己個討論區, 其他既大部份都係膠POST
間唔中見到有POST推到3, 4頁就入去睇下啦, 屌原來又係幾條柒頭圍內屌黎屌去ONLY
唯一貼作品既POST應該就係每月5張, 但其實就係每月負評
唔係話唔可以俾負皮, 好耐以前都會有D討論, 但而家真係負皮完就算
最近發展到鳩POST 5張相玩野, 成個POST唔知做乜鳩
其實攝影台想點?

呢句野由你講真係好無說服力

如果我都算見水就抽既話咁你地繼續互屌囉
廢事好似你地咁成個POST都係到屌黎屌去唔知做乜鳩

岩呀而家本身就係抽水互屌台

其實係私怨台

要入返各圍內post先會有內容

舊登開始比含撚貓搞到咁

開返個連登第一界攝影比賽有無得諗？

心水清嘅就知 根本唔關貓sir 事 d 大師全部都係圍威喂小圈子架啦仲上攝影台其實就係恥笑新手, 每月五張都係懶係假膠咁貼d 柒相特登搞亂個場 攝影台唔係俾正常人睇嘅 樓豬都唔入流

大概就會係每月5張咁

由最攝影台最有代表性3個人使評審
同埋有主題性，可能咁先吸引到人post相

咁就死得啦

咁唔駛開啦, 而家出面有幾個POST已經係你講緊既野

攝台三傻

呢句真

整埋獎盃果d

無人敢拎獎

我不蛇都睇唔過眼，之前有啲post明明好高質，啲相又影得靚金但班仆街留低負皮就走人，但影粒雞子啲人就正評，咁搞法邊有正常人敢貼圖啦。

呢張有構圖，前中後景
最重要主角突出
曝光正常，無p圖
簡直世界第一

負評唔緊要, 但負皮完都可以討論下既
每月5張咁負皮晒但完全無留言

呢度咁耐好似連開箱文都未見過一篇
間唔中都有啲熱門post嘅 但真係好間唔中
根本稍為有心傾攝影都唔會喺度傾
其實咪就係無人流先搞到班撚屌咪好似霸住個台咁囉

呢個好似係攝台眾兄弟人人期望的結果嚟，唔好為滿足自己而改變呢度文化。

你以為，傻人帖先多人回

每個人都為呢個結果出過力
邊個話香港人唔齊心?
邊個話香港人唔團結?

一齊比啲掌聲自己

柒相/鳩po最多人回，最心水清其實係比人話傻個幾個 相信攝台有改革就好似相信香港有民主咁

啱呀

香港人+連登網民+部份隱世酸腐自賞型毒男+部份有錢買器材口裡說攝影眼心裡器材行先中佬，咁嘅組合唔踩人邊有快感

香港人咁鐘意追器材, 但連器材開箱post都無, sample shot又無, 得幾個人屌來屌去。

兩登都係乜撚貓sir
屌你老母望到個名都唔想入

攝影器材台

唉
之前買機落訂
開個post問下價都比人搞
問我係咪假膠尻噏 已經唔老黎
跟手比個痴線佬搞
叫佢走又唔覆
講埋啲柒嘢
想正正常常討論下都唔得

呢個真 一篇正常written review都唔見

同埋呢度我估多數文字攝影師

我估大廠品牌的review 多數post 返係品牌post 入面